不要說黑警/黑社會, 試著說共產黨

無論你地點叫班狗都唔會影響到佢地
不如直接叫佢地做共產黨,
等記者朋友拍低再播比全世界知香港已經落入共產黨控制